狗車拖行示威者

427章
任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終生監禁。

推上熱門

有片！！！

唔好理乜嘢法治已死

總之大家出盡力做入一個先

之後嗰班狗先驚

推

雖然法治已死

但唔代表唔做嘢

但講到驚
乜佢地會驚個制度咩

Push

3萬畜生唔死都無用

條片之前見過

今日立場cap到有拖行

Pish

PISH

push

Pushhh

好蒙好難睇到

推左先

The content is not available right now

Sorry, this content isn't available right now

唔出刀, 就係咁

冇後果

九龍灣義士咪出過囉
需要嘅係死狗唔係刀

太細, 太少, 應該要元朗白衫咁出

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

根主有心撞埋去

無獨立調查 無後果 班狗根本唔會驚

lpp

同我推上去啊